中共恐派武警混編入香港警隊 王丹：港警像30年前長安街上殺人戒嚴部隊

中共恐派武警混入 王丹：港警像30年前殺人部隊

2019-08-26

〔即時新聞／綜合報導〕港人25日於葵涌、荃灣地區進行「反送中」遊行，不過港警卻出腳踹向手無寸鐵的民眾、真槍實彈對準示威群眾及記者，港警行為再度備受國際譴責。對此，中國民運人士王丹今在臉書坦言，「很像30年前長安街上殺人的戒嚴部隊」。

對於港警令人痛心的態度，王丹在文中表示，看到這幾個所謂香港警察的臉，我覺得越來越內心不安，因為「他們那副瘋狂暴戾的神態，讓我看了很眼熟」，王丹直言「很像30年前長安街上殺人的戒嚴部隊」。

王丹更懷疑，「中共很可能已經派武警，混編入香港的警察部隊」，如果真有此事，希望有具備良知的香港警察向外傳遞證實的消息，希望港人加強警惕，做好應對新對手的準備。
<自由時報>

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

不如出年先講

阿媽係女人

9月機場見
林夕同陳奕迅嘅《六月飛霜》其實係革命主題曲

如果真有此事，希望有具備良知的香港警察向外傳遞證實的消息

佢一定唔識香港既情況
不過唔怪佢, 上一次佢想來參加六四集會, 被政府禁止入境

個半月之前我地已經知有公安/民警/武警混左入防暴同速龍度